喂你兩個傻仔

出嚟

Dllm

樓主快啲走

識樓主真人好靚仔

樓主好波

我唔係on9 仔

樓主要瞓先

收皮啦

你收